\begin{agradecimentos}
Agradeço em primeiro lugar a Deus, que sempre me guiou em tudo na minha vida. À minha esposa, Juliana, pelas palavras de incentivo e por acreditar em todos meus sonhos. À minha família, por ter me dado a base para construir os pilares da minha vida. Ao meus líderes e equipe Turbo, por sempre me desafiarem a ser uma pessoa melhor e enxergar mais longe. Aos meus colegas e professores, que me agregaram conhecimento durante todo o curso. E à equipe Wavez, que contribuiu com informações para construir este trabalho. 
\end{agradecimentos}
